何淦途一路好走

何仔我會黎探你

發生咩事呀？

喺月台搞事被捕？

請為他祈禱

哦即係無事啦
拜

吃大便啦

請尊重為香港付出既義士

油仔跌左個良心

搵左612了

貼下金句邊會有事

比樓主出賣？

香港連儂牆始祖
行前我地好多

收到風樓主篤灰

佢做得月台仔都知佢唔係好人

港鐵前線好多係黃